dse補習一問

我想補yy intensive定係收筆記好d
仲有無其他好意見補中文
唔該